去外國旅行識到個女仔

因為某啲原因，同屋企人去旅行個陣識到個女仔
香港人黎，係外國讀緊書，番到香港搵到佢ig就開始direct佢
但係我成日怕傾到冇野好傾，所以有陣時會隔一兩日先覆佢，佢亦都會咁做
利申巴打，大家覆對方個陣都唔算係hea覆，講下生活近況咁
其實有冇機
有機
收皮啦死毒撚

乜都唔問就俾負皮，連登冇愛

輕輕一推

幾日覆一次算吧啦
仲要longd開始根本無可能

其實又冇話要longd開始，都係諗住keep contact
等佢番黎再算

屌你老母去旅行都溝女 知唔知人地有男朋友